呢張侵圖真係睇到我好心up

佢為美國好，點解要咁對佢？佢真係一夜之間老咗，以後都見唔到以前嘅自信侵了

上腦....
關你撚事咩
又唔係美國人

唔洗傷心，每個男人都會經歷一次狠狠既挫敗

可以係俾女人背叛，可以係俾全世界遺棄，或者俾另一個男人打敗

所以年少輕狂，就係咁轉變成成熟穩重

一夜白髮..

下個就到拜登喇，有排佢受呀

加油呀

哭撚左

下
侵不嬲金髮架
FC左

做多咗啦

不嬲都係老人家樣

話唔定好好享受人生好過啦
等班左膠受下就岩啦

點解侵侵眼濕濕

係囉

唔洗擔心，佢破過幾次産，離過幾次婚，都起得返身做總統

無言的侵 侵 侵

關你撚事咩
又唔係post你張圖

最撚想睇黎緊4年折墮然後班美豬j返侵侵

fced

仲好撚精神

侵 入我心

算啦侵 你勢孤力弱 唔夠佢地鬥架喇 收手啦何苦搞到自己咁辛苦

人前堅強更加令人難過

左膠就係要屌你唔肯認輸無風度
自己贏撚左都仲要單單打打玩memes就叫自己做好玩得好撚有型

呀講錯

左膠就係要屌你，因為你係侵

佢要坐咩監？
坐監問撚左拜登未？
電郵門 收中國錢 選舉舞弊

對住鏡頭就咁樣

i love you trump...

又關你撚事咩
咁仲入黎睇係咪犯賤

佢都70幾 年咩少輕狂啊

年老輕狂

人地幾多歲

支持覺得正義既事或人物 需要分國籍？
你d撚樣邏輯即係覺得共產黨繼續強姦香港都唔關外國事.

pence好撚大隻

樓上有三隻 兩隻老是常出現

死廢老

緊係啦
你估佢流架
侵 pence 肥奧
列根之後最強陣容

你咪連登仔囉

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

因為America first搞到咁

天將降大任於斯人也

計緊幾多桿姐

廿三萬肺炎死者同親屬仲撚心噏

影到咁姐

個嘴形
明星三缺一

畫公仔畫到出曬腸

上腦....
香港抗爭關D鬼佬撚事咩
又唔係香港人

又bin

輿論戰形象戰媒體戰打到一舊屎咁
做到實事都會俾人拉落嚟

當奴曾

終於做到真。白頭翁

是
打你老母就最撚醒

侵

軍佬出身阿

想知道侵嘅眼淚攻勢會唔會有用？
大愛派見到眼淚就覺得好感動？

你都可能要
中共走狗
一早blocked

on9
佢擺明要一鳩抽起曬d深層老鼠屎
佢就係正正夠膽咁做
同樣道理個班老鼠屎都係得媒體同做票呢招
等法院戰侵贏埋會大清算
支那更加死緊唔會走得甩

屌晒班歐豬，侵侵幫佢地打isis 班歐豬調轉槍頭

好似呢個樣

我諗我知你講邊幾個因為我都見到有三個blk咗

簡體？

點解連任唔到講到佢好似人生失敗咁
根本上佢人生屈哂機
做埋總統係bonus
要改變世界都唔一定係做總統

大家有冇發現，連登總係有一班人，無論你做啲咩嘢，都可以有位話到你，一日到黑不斷講輸啦輸啦冇人做嘢啦移民啦，你唔做嘢佢地會話香港人係奴隸係抵死係癈柴，你去做佢地會話得雞水咁小力有咩用呀邊夠人鬥呀，不如放棄啦快啲移民走佬啦，當社會上有一大班人去做嘅時候佢地就會笑你係送頭係戇鳩，跟住就會講人地食花生睇戲移民呀你地就繼續做傻仔幫港豬移民走啦之類嘅說話內容。佢地真係同路人？大家試諗下，如果真係手足係會俾建議幫手補鑊，即使有唔同意見亦唔會淨係留言不斷笑香港人送頭嘅撚樣，冷嘲熱諷撚一黎只會對件事無幫助，二黎只會散播失敗風同打擊士氣，令人遺憾嘅有唔少傻仔上咗呢一班人嘅當連自己都講埋一份。呢一班究竟係咩人，自己諗。

等佢贏咗我再reply你 承你貴言

佢做生意都破產過幾鑊

大隻過普通軍人 似bodybuild

轉嘅

啱啊，所以要問下支那做咩爆隻武肺出黎

佢都要退落嚟啦
仲有Pence Pompeo

唉..... FEEL到佢有幾累

其實班左癌將武肺, 山火, 同打風怪曬落Trump度已經冇理性可言

中二到仆街

睇拜登仲心up
贏左都咁撚老

好似啲人J返曾蔭權咁？

只言我是白頭頭翁

講到民主黨執政就無人會死咁

死亡數同其他地區差唔多就話唔怪防疫政策
如果香港有五千人因肺炎死
你又可以淨係怪大陸 唔怪港府防疫失當？
點解台灣 澳紐 北歐 做到 佢做唔到？

咩料呀,係咪唔滿意

張相幾時的

打Golf打到攰

點解望落咁滄桑

721 831 1118 新屋嶺 輪姦 陳彥霖 周梓樂等等，黨媒同黑警一句無證據就當件事無發生過咁

香港人經歷左咁多不公義嘅野 應該感受得更清楚

記得好多美國人就算無權力都會幫下我地口
because injustice anywhere is a threat to justice everywhere

你有無試過埋怨其他人對香港扮盲？

咁點解當我地見到其他人（仲要係香港人最強盟友美國人，specifically侵、侵幕僚同7千萬支持侵嘅美國人）嘅權利被踐踏，又唔可以幫手發聲？

ID正確

你又唔係美國人
討論nba做咩

次次睇呢d post都覺得連登仔痴撚線侵侵乞食都唔關你事啦，關你地撚事咩成日ff侵仔真係會郁中共

抵你讀ASSO啦
高比拜仁死左你係咪有份喊呀

人地破過幾次產 使到你擔心

一地post咩關你閪事
死完老豆死老母啦你

個波唔入洞

佢都預左輸咖了 輸左未當退休
睇開啲 日子會好過啲

笑撚死
公屋西

喊乜！頂住！

姓屈？

我知你係中國人

我唔係你死全家

你中學同學墮過胎唔關你事你自己咪又係理

你地喊又關你撚事咩

你可以po你主人張相㗎
人地鍾意po 侵侵 吹咩
關你撚事啊

美國人先可以理得佢 ? 咁樣你唔好講屌人老母啦
人地老母黎

死得仲多而個總統就自己匿埋

識唔識用標點符號呀
嬲到震晒做乜

侵侵
一定要贏

你又知樓主唔係？分分鐘人哋係侵侵個仔黎架

你以為佢一個人話晒事班民主黨州長公然抗命爆到九彩都入佢數你當美國係支那
Trump hater 唔該收皮喇

70幾仲有一個咁轟烈既經歷
仲想點

侵團隊一定能戰勝黑！

連登仔死老豆都唔知有無咁神心

4年前純粹因為佢話將支那列做匯率操縱國就支持侵侵
講出黎仲會比人圍住黎屌

然後4年入面睇住佢完成一個又一個競選承諾
咁既總統真係搵唔到第二個

呢幅根本有過之而無不及
整頓風氣

死廿三萬人都唔使負責
咁仲有咩要負責？
佢個總統係掛名架？

Trump 爺爺

上連登上到尷尬症發作

佢地會瘋狂retweet笑鳩侵侵

等緊你死全家上黎開POST

你打呢個comment既時候有無打冷震

唔準你咁詬兒登仔既老豆

香港都未搞店就關心美帝
連登仔真喺個個on99

一句講哂你想用咩標點符號
on99

侵：屌那星 粒波打唔到入個窿tim⋯⋯

係啊係啊。。付出好多啊。。白哂。。。咁我啊爺都為美國人付出好多。。

無言的 侵侵侵 侵襲我心

31765

其實投拜登都係好多美國人意願

但日日新聞講佢咁多醜閒
咁多假票。真係不能接受

個鬼婆好撚大波

雖然我愛侵 但你講嘅呢句年少輕狂會唔會太年少輕狂

侵侵身後有兩個民主黨人

但係佢下一步就係老年歸天

振英坐咗未

你鐘意佢純粹係佢搞中共姐
但關美國人撚事咩

新會然？
連登玩煽情

多謝中共啦

老老實實即使佢唔做總統佢都仲係億萬富翁黎
如果佢唔係有自己理想做總統對佢自己百害而無一利
連唔到任可能都係一種解脫黎

人地夠唔係香港人
香港野關佢撚事
上腦.....

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓天主教徒的時候，
我沉默了，因為我不是天主教徒。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

同樣道理

谷底番翻身金身侵！！！
我話既！

谷底翻身金毛侵！！

Swamp thing

拜登依家話俾返伊斯蘭教徒入境

等睇美國佬俾人斬頭

Anzai sensei

阿侵

面對野狼襲擊時你想身邊嘅係
帶刀屠夫定係滿口經文嘅書生

佢FF緊係自己

Bye Trump，一路好走

咁你做咩禁入黎

佢係我地恩人

有冇得買頂MAGA 帽？
見佢個網sold out

楊過

你估biden又好開心咩，佢都只係隻扯線公仔

好出奇咩
假如拜登真係舞弊
要咁不擇手段進行大規模舞弊
已經係孤注一擇 不成功便成仁

自己就被質疑舞弊 無公信力
Trump就仲有7千萬支持者
挽回唔倒自己名聲 就要去抹黑對手
上任後自然唔會放過trump
務求令trump身敗名裂
歷史通常係咁發展

岩 條友mon 實時事台新mon
試圖帶風向 洗人腦 已經block咗了

二樓永遠最精彩

想問巴打呢張source係咩

唔扮下野點引班匪徒落搭?

愛侵力

而且都叫做過一屆總統
好過好多人 選好多次都做唔到

侵仔

負皮你老母呀死藍絲臭西狗

Jed

本是愛國者
民主黨現已腐敗 咩狗屎垃圾都推出嚟選

眼泛淚光，不過好快就到拜登等賣國賊，入獄坐埋下半世

d PR好撚煩呀屌

落咗妝姐

可唔可以唔好咁精警🤣

侵破過幾次產都係彈番上嚟 唔會放棄嘅男人

Make America Great Again

變哂質

俾全世界針對

條片佢仲好開心喎

關你撚事咩又唔係post你張圖
On9仔

問中國啦 屌你老母

撐撐撐撐撐!

家下係考驗緊香港人嘅道德

笑到我呱呱聲

＋1想知
我睇呢個cm真係笑撚到震

Bella trump bella trump bella trump trump trump

冇化妝姐。

又關唔關你事呀？

特朗普失去了一切

可能呢4年呢個世界已經收左皮...

咪同見到女明星素顏一樣

人地美國人點揀，關你柒事咩

第一次見到佢個樣係SAD

半個身入左棺材啦

三樣中曬

唔好咁核突啦 721 831都撈埋去美國大選黎講

MAGA 2020
46th

侵撐香港人 香港人都要撐侵

班州長唔駛負責㗎屌你老母

咁反送中林鄭都唔使負責啦
鄭若驊李家超落台咪得囉

戇鳩

可唔可以集體寄聖誕咭俾佢多謝佢

上腦....
你點知唔係美國人

On9，trump根本係個自私自利既人，搞大陸都係為自己，只能話對付中共呢d痴線佬應該搵另一個痴線佬去對付，但唔會長久

香港人永遠都會感激侵侵

羅局長：當我地有300歲命，70歲就係少年

總統年齡得唔得呀

肥奧仲大隻

廿三萬支那武漢肺炎死者同親屬梗係心噏啦
你呢D咁既低賤三毛仲長命過佢地

佢去左打golf做運動啦傻樓豬
Trump we trust

竟然唔係波台狗

真 根本全香港都冇資格對林鄭說三道四！
只有嗰1200個選委先有資格！
你地都冇份選 嘈咩呀！

佢係一個最維護美國人利益嘅總統，但俾美國左膠遺棄

咁佢點解要係鏡頭前堅強？
係咪因為佢唔想佢嘅支持者灰心？
就算輸都繼續g持！

不過佢都仲係億萬富豪
而且又做過全球最高權力既人
死而無憾

Fact check 未 ar?

武漢肺炎要多謝支那輸出

Btw 又block 一件

攰姐 吹到眼濕濕

支那畜種？

傻閪拎美國聯邦同香港省比 仲要錯撚到七彩個比喻
人哋條條州有自己既executive 唔係Trump想點就點
你想駁嘴應該係話
「咁反送中同國安法唔使習近平負責啦 林鄭落台咪得囉」
縮返入你老母個閪到讀多幾年書先出嚟吠啦Kieran仔
政策有問題所以叫律政司同保安局局長下台都up得出
唔知邊個on9啲

In trump we trust

哩d野你嚮邊度聽返黎架。on lun 99

on lun 99

Push

戇鳩
講完一大輪都唔覺有咩相悖
以為撻少少context出黎舉另一個例子
再加幾句粗口就好撚有point